{ "translations": {
    "Response recorded" : "回應已記錄",
    "An error occurred while recording your response. Please try again." : "記錄你的回應時發生錯誤，請再試一次。",
    "Invalid response type." : "無效的回應類型。",
    "This link is invalid. Please use the link from your notification." : "此連結無效，請使用通知中提供的連結。",
    "This link has expired. The appointment has already ended." : "此連結已過期，該預約已結束。",
    "This link is no longer valid." : "此連結不再有效。",
    "This appointment no longer exists." : "此預約已不存在。",
    "Yes" : "是",
    "No" : "否",
    "Maybe" : "也許",
    "Attendance" : "出席情況",
    "Response missing: %1$s on %2$s" : "尚未回覆：%2$s 的 %1$s",
    "Please respond to the upcoming appointment!" : "請回應即將到來的預約！",
    "New appointment: %1$s on %2$s" : "新約會：%2$s 的 %1$s",
    "A new appointment has been created. Please respond soon." : "已建立新的預約，請盡快回應。",
    "Others" : "其他",
    "Group" : "群組",
    "Attendance appointments" : "出席預約",
    "Me" : "我",
    "Please respond! We still need your answer." : "請回應！我們仍需要你的回覆。",
    "Your response" : "你的回應",
    "Attachments" : "附件",
    "View or change your response" : "檢視或更改你的回應",
    "Export created: {filename}" : "匯出已建立：{filename}",
    "Failed to export appointments" : "匯出預約失敗",
    "Unanswered" : "未回應",
    "Upcoming appointments" : "即將到來的預約",
    "Past appointments" : "過往預約",
    "Create appointment" : "創建預約",
    "Export" : "導出",
    "Calendar subscription" : "日曆訂閱",
    "Subscribe to your appointments in external calendar apps like Google Calendar, Apple Calendar, or Thunderbird." : "在 Google 日曆、Apple 日曆或 Thunderbird 等外部日曆應用程式中訂閱你的預約。",
    "Subscription URL" : "訂閱 URL",
    "Copy URL" : "複製網址",
    "Copy" : "複製",
    "Quick subscribe" : "快速訂閱",
    "Google Calendar" : "Google 日曆",
    "Apple Calendar" : "Apple 日曆",
    "Last accessed" : "上次存取",
    "Keep this URL private! Anyone with this link can see your appointments." : "請將此 URL 保密！任何擁有此連結的人都可以查看你的預約。",
    "Regenerate URL" : "重新產生 URL",
    "Regenerate Subscription URL?" : "是否重新產生訂閱 URL？",
    "This will invalidate your current calendar subscription URL. Any calendar apps using the old URL will need to be updated with the new URL." : "這將令目前的日曆訂閱 URL 失效。所有使用舊 URL 的日曆應用程式都需要更新為新的 URL。",
    "Cancel" : "取消",
    "Regenerate" : "重新生成",
    "Link copied to clipboard" : "已複製連結至剪貼板",
    "Share link" : "分享連結",
    "Start check-in" : "開始簽到",
    "Edit" : "編輯",
    "Delete" : "刪除",
    "Start date & time" : "開始日期及時間",
    "End date & time" : "結束日期及時間",
    "Imported from calendar" : "從日曆匯入",
    "Comment (optional)" : "備註（可選）",
    "Add your comment …" : "新增你的留言…",
    "Response summary" : "回應摘要",
    "No response" : "無回應",
    "Checked in?" : "已簽到？",
    "No response yet:" : "尚未回覆：",
    "Select event" : "選擇活動",
    "Import from calendar" : "從日曆匯入",
    "Select a calendar event to pre-fill the appointment form." : "選擇日曆活動以預先填寫預約表單。",
    "Loading calendars …" : "正在載入行事曆…",
    "Select calendar" : "選擇日曆",
    "Search calendars …" : "搜尋行事曆…",
    "No calendars match your search" : "沒有符合搜尋條件的日曆",
    "No calendars found" : "找不到任何日曆",
    "Back" : "上星期",
    "Loading events …" : "正在載入活動…",
    "Search events …" : "搜尋活動…",
    "Untitled event" : "無標題活動",
    "No events match your search" : "沒有符合搜尋條件的活動",
    "No upcoming events in this calendar" : "此日曆中沒有即將到來的活動",
    "Check-in" : "簽到",
    "Start" : "開始",
    "End" : "結束",
    "All present" : "全部出席",
    "All absent" : "全部缺席",
    "Search by name …" : "依名稱搜尋…",
    "Filter by group" : "按群組篩選",
    "All attendees checked in" : "所有出席者已簽到",
    "_{count} attendee not yet checked in_::_{count} attendees not yet checked in_" : ["{count} 個參與者尚未簽到"],
    "Present" : "禮物",
    "Absent" : "缺席",
    "Add comment" : "增加留言",
    "Check-in comment" : "簽到備註",
    "Add a comment for this check-in …" : "為此簽到新增留言…",
    "Save" : "保存",
    "Bold" : "粗體",
    "Italic" : "斜體",
    "Strikethrough" : "刪除線",
    "Bullet list" : "項目符號清單",
    "Numbered list" : "編號列表",
    "Quote" : "報價",
    "Insert link" : "插入連結",
    "Failed to load settings" : "載入設定失敗",
    "Settings saved" : "設定已保存",
    "Failed to save settings" : "設定儲存失敗",
    "Configure attendance management and reminders" : "設定出席管理及提醒",
    "Loading settings …" : "正在載入設定…",
    "Response summary groups" : "回應摘要群組",
    "Select which groups to include in response summaries. Users outside these groups will appear under Others. Leave empty to include all groups." : "選擇要納入回應摘要的群組。未包含於此的使用者將顯示在「其他」下。留空則包括所有群組。",
    "Select groups …" : "選擇群組…",
    "Response summary teams" : "回應摘要團隊",
    "Select which teams to include in response summaries. Team members will be grouped together like regular groups." : "選擇要納入回應摘要的團隊。團隊成員將如一般群組般分組顯示。",
    "Search and select teams …" : "搜尋並選擇團隊…",
    "Permissions" : "權限",
    "Configure which groups can perform specific actions. Users must belong to at least one of the selected groups to access the feature. If no group is selected, all users have access to the feature." : "設定哪些群組可以執行特定操作。使用者必須屬於至少一個已選群組才可使用該功能。如未選擇任何群組，則所有使用者皆可使用。",
    "Manage appointments" : "管理預約",
    "Groups that can create, update, and delete appointments" : "可建立、更新及刪除預約的群組",
    "Check-in access" : "簽到存取權限",
    "Groups that can access the check-in interface and execute check-ins" : "可存取簽到介面並執行簽到的群組",
    "See response overview" : "查看回應總覽",
    "Groups that can see the response overview with details" : "可查看包含詳細資料之回應總覽的群組",
    "See comments" : "查看備註",
    "Groups that can see comments in the response overview" : "可在回應總覽中查看備註的群組",
    "Appointment reminders" : "預約提醒",
    "Send automatic reminder notifications to users who haven't responded to appointments." : "向尚未回應預約的使用者發送自動提醒通知。",
    "The Notifications app is not enabled. Please enable it to use appointment reminders." : "未啟用「通知」應用程式。請先啟用以使用預約提醒功能。",
    "You can enable it in the Apps section of your Nextcloud settings." : "你可以在 Nextcloud 設定中的「應用程式」部分啟用它。",
    "Enable automatic reminders" : "啟用自動提醒",
    "Days before appointment" : "預約前的天數",
    "Send reminders this many days before the appointment (1-30 days)" : "在預約前指定天數發送提醒（1–30 天）",
    "Reminder frequency (days)" : "提醒頻率（天）",
    "How often to remind users who haven't responded. Set to 0 to only remind once, or 1-30 to repeat reminders every N days." : "設定提醒尚未回應使用者的頻率。設為 0 表示只提醒一次；設為 1–30 則每 N 天重複提醒。",
    "Calendar sync" : "日曆同步",
    "Automatically update attendance appointments when their linked calendar events are modified." : "當連結的日曆活動被修改時，自動更新出席預約。",
    "Calendar sync requires Nextcloud 32 or newer." : "日曆同步需要 Nextcloud 32 或更新版本。",
    "This feature uses calendar event hooks that are only available in Nextcloud 32 and later versions." : "此功能使用僅於 Nextcloud 32 或之後版本提供的日曆事件掛鉤。",
    "Enable automatic calendar sync" : "啟用自動日曆同步",
    "When enabled, changes to calendar events will automatically update linked attendance appointments (title, description, date/time)." : "啟用後，日曆活動的變更將自動更新連結的出席預約（標題、描述、日期／時間）。",
    "_%n group selected_::_%n groups selected_" : ["已選取 %n 個群組"],
    "_%n team selected_::_%n teams selected_" : ["已選取 %n 個團隊"],
    "Are you sure you want to delete this appointment?" : "你確定要刪除此預約嗎？",
    "Hurray! You responded to all appointments." : "太好了！你已回應所有預約。",
    "Show upcoming appointments" : "顯示即將到來的預約",
    "Loading …" : "正在載入 …",
    "No appointments found" : "找不到任何預約",
    "_%n appointment awaiting your response_::_%n appointments awaiting your response_" : ["%n 個預約正等待您的回應"],
    "Appointment deleted" : "預約已刪除",
    "Error deleting appointment" : "刪除預約時發生錯誤",
    "Appointment not found" : "找不到預約",
    "Error loading appointment" : "載入預約時發生錯誤",
    "Edit appointment" : "編輯預約",
    "Copy appointment" : "複製預約",
    "User" : "用戶",
    "Team" : "團隊",
    "Choose files to attach" : "選擇要附加的檔案",
    "Attach" : "附帶",
    "Attachment added" : "已加入附件",
    "Failed to add attachment" : "加入附件失敗",
    "Attachment removed" : "附件已移除",
    "Failed to remove attachment" : "移除附件失敗",
    "Please enter an appointment name" : "請輸入預約名稱",
    "Please select a start date and time" : "請選擇開始日期及時間",
    "Please select an end date and time" : "請選擇結束日期及時間",
    "Appointment updated" : "預約已更新",
    "Appointment created" : "預約已建立",
    "Error updating appointment" : "更新預約時發生錯誤",
    "Error creating appointment" : "建立預約時發生錯誤",
    "Linked to calendar" : "已連結至日曆",
    "Auto-sync enabled" : "已啟用自動同步",
    "This appointment is linked to a calendar event." : "此預約已連結至日曆活動。",
    "Changes to the calendar event will automatically overwrite title, description, and date/time of this appointment." : "日曆活動的變更將自動覆寫此預約的標題、描述及日期／時間。",
    "Changes to the calendar event will not be synced." : "日曆活動的變更將不會同步。",
    "Enable auto-sync" : "啟用自動同步",
    "Appointment name" : "預約名稱",
    "Description" : "描述",
    "Write your description here …" : "在此輸入說明…",
    "Date & Time" : "日期 & 時間",
    "Notification" : "通告",
    "Notify users who can see this appointment about its creation" : "通知可查看此預約的使用者有關其建立",
    "Send notification" : "發送通知",
    "Files that are important for this appointment can be selected here." : "可在此選擇對此預約重要的檔案。",
    "Add from Files" : "從檔案添加",
    "Restrict access" : "限制存取",
    "Limits who can see this appointment. Leave empty for all users." : "限制可查看此預約的使用者。留空則所有使用者皆可查看。",
    "Search users, groups or teams …" : "搜尋使用者、群組或團隊…",
    "Some users may appear in the section \"Others\" in the response summary because they are not configured for tracking." : "部分使用者可能會在回應摘要中的「其他」部分顯示，因為未為其設定追蹤。",
    "Configure in administration settings" : "於管理設定中設定",
    "Failed to load appointment data" : "載入預約資料失敗",
    "attending" : "出席",
    "not attending" : "不出席",
    "Do you want to set {count} users to {action}?" : "是否要將 {count} 位使用者設為「{action}」？",
    "Loading appointment data …" : "正在載入約會資料…",
    "Confirm bulk action" : "確認批次操作",
    "Confirm" : "確認",
    "Unable to process response" : "無法處理回應",
    "Open Attendance app" : "開啟出席應用程式",
    "Thank you for your response!" : "感謝您的回應！",
    "Your response has been saved." : "你的回應已儲存。",
    "Your response:" : "你的回覆：",
    "View appointment details" : "查看預約詳情",
    "Confirm your response?" : "確認你的回應？",
    "You are answering as {user}" : "你正以 {user} 的身份回應",
    "You are about to respond with: {response}" : "你即將以以下內容回覆：{response}",
    "Confirm response" : "確認回應",
    "Show all appointments" : "顯示所有預約",
    "Response updated" : "回應已更新",
    "Error updating response" : "更新回應時發生錯誤",
    "Comment updated" : "備註已更新",
    "Comment could not be saved" : "無法儲存備註",
    "Failed to load calendars" : "載入日曆失敗",
    "Failed to load calendar events" : "載入日曆活動失敗",
    "Subscription URL regenerated" : "訂閱 URL 已重新產生",
    "Failed to regenerate subscription URL" : "重新產生訂閱 URL 失敗",
    "URL copied to clipboard" : "URL 已複製到剪貼簿",
    "Failed to copy URL" : "複製 URL 失敗"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}